邊位巴絲打咁有創意將甴近平擺上wiki

笑撚死我
不過比人del咗 嗰位巴/絲打可唔可以嚟多次
Btw
甴近平

甴近平

曱甴王
甴近平
江甴文
毛甴東

想玩嘅去偽基百科同香港網典，想認真寫嘅去Wiktionary同粵語Wikipedia。唔好搞中文維基百科，創意唔係嘥喺呢度。

agger,放上香港網典

網典啦，我都上過